好傷心 今集安樂蝸係iris既最後一集

以後安樂蝸無iris 得返bella都唔知睇唔睇好

搭緊港鐵，見到個topic已經咸到跪左係度

泥清一齊john iris fans club ok?

好 下次要join佢個fans meeting

點解?

過左今集之後就唔做

貓哭老鼠

雲爺爺已經唔做 連iris都唔做安樂蝸

成世人動力就只係得返睇愛回家

今個星期係雲加落台轟動啲定係iris唔做安樂蝸轟動啲

Fans club幾多錢可以屌佢？

雖然iris又靚又正 但地位唔可以同雲加比

我屌你老母牙

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

Bella>iris

Yes

唔願做人啦

暫時600

收皮啦你